《願榮光歸香港》純音樂 MV

100% 手機拍架
btw，首歌比我 loop 到嘔，要抖下

好有心

推

想down 做鈴聲

仲以為冇人有興趣
謝謝

支持

下次唱 k 點佢

可唔可以用返管風琴版意樂

開工都keep 住唱

唔想騎劫,不過如果歌名改為

香港進行曲

咁首歌既地位會大大提升, 會受國際注目, 人人心中都知代表乜, 又不用講出口